[JJ插沙] TU評分問題

開左卡先 刷數據

但係問題係一申請 個評分又會跌
搞到申請唔到

唔好去銀行申請
去申請AEON O個D二線卡先

你申請張aeon卡
期期full pay 半年到升番 2 3個grade
aeon卡 你而家無差出面錢 同埋無比佢地blacklist既話99%批

1萬蚊咁少無一間會理

刷你老母咩支那仔

書面通知遲還過既銀行，要求佢將你既個人資料同tu 記錄，以個人私隱理由銷毀，咁你就可以變返白紙～C

無供款超過60日無得Del
要睇樓主有冇超過
同埋白紙同I grade其實唔太大分別
係批果陣
白紙仲會慢好多
同埋會做多d checking

笑死人

又唔準時還錢

你個60日遲還冇得del 係講緊cut 5年 自動銷毀，
用私隱做理由主動申請係大晒

樓主你想升grade係買樓定再借錢先?

TU同按揭有咩關係, 真心求教

TU無方法好快咁升GRADE
你個CASE黎講可以試下AEON OR 安信張CREDIT CARD
準時供款3-4個月應該會升番D
唔好申請貸款 會扣分

影響批核成數 息口
同埋出面卡數同貸款都要計落STRESS TEST

乖乖地還錢就得啦
左諗右諗

遲還錢幾日係咪都會影響到TU?

有遲記錄就會 好似係

三兩日未必
睇銀行做法, 有d 辣d既真係一遲就即上TU
有D十幾廿日都唔上住

不過呢D 野無人會答你, 因為準時還錢係應份